有冇行街發夢人仕返工完全 focus 唔到，無曬上班熱情

細佬我就三十，每逢六日會去行街，幾個月前真係日日同老細通頂博盡，同年紀比算升得快

但 612 港殤之後日日準時收工，反屋企就做文宣
做到起貨同好攰先訓，日日訓得果 4-5 個鐘

咁岩 69 之前又屎忽痕轉左工（果行最大果幾間其中一間），71 果排日日釣魚，完全 focus 唔到，又試過食左 TG 又痾又嘔病假返唔到幾日工，最後做左兩個月到就比人炒埋 不過就唔洗日日對住果班「理性」藍絲，其實仲開心左

結果果排就做左 1 個月全職文宣

呢排又去左另一間新公司（果行最大果幾間另外一間），人工依舊，但以前覺得好輕鬆既工作今日完全 focus 唔到，做到亂曬。尋日見到 yellow object 又著左，嬲到一片空白。 返工只係等收工做文宣。

本來讀緊個 part time degree 返星期六日都掛住睇 live 完全聽唔入耳

我好擔心自己又會被炒 而再比炒 black list 既話，將來應該只能揀中資公司架啦

有冇同路人？ 長痛不如短痛，我係咪應該辭職

三個月無返過工做野咁 一至五係office休息

巴打自己會唔會有經濟負擔? 定係屋企唔洗你養你自己都有儲下錢可以應付到生活??

辭唔辭工哩樣野 你自己決定
但如果你真係有經濟負擔 我唔建議你辭工 focus返係工作身上 抗爭運動係工餘時間做
如果你話我銀行入面嘅錢夠你生活用 咁你辭工同公司好來去去對雙方都係好事

Same 琴日做做下野睇完yellow object完全冇心機做野

番工先有錢捐比小朋友開飯

有同事逢星期一，二病假

不嬲都冇熱情

我都係，冇晒心情返工。雖然係咁，我都經常提自己，返工冇心機都好，都要最少交返d basic 貨出黎。 者係可能之前係130%, e+ 點都要交到100%.

要間唔中放低電話，等自己可以focus 返工作上。

但放左工，就真係冇晒心情娛樂。 以前打機 睇戲好快一日，e+ 就睇相關新聞，推twitter,出街。一諗起被捕手捉，真係做乜都唔會開心。。。

我由6月開始就係呢個狀態
好彩我嗰份係hea工
返緊工都上 Twitter 文宣

same, 要適時放鬆下

我之前同巴打你一樣，搞到日常生活亂曬龍

之後嘗試將每日嘅時間分區，幾點鐘至幾點返工，幾點至幾點睇新聞，咩鐘數留做自己想做嘅嘢

果個時間段就專心只係做果一樣嘢，唔掂電話電腦

如果你唔介意，或者可以試試

要頂住呀

日日番工都係諗公司幾時攬炒到執粒

same

仆街啦，返左成日工完全無 idea 自己做緊乜，只係不停將d file 搬來搬去又收工，完全 0 進度 以前既我應該已經寫好 paper 執好 support 準備 reply

我 100% 都做唔到 我係咪過勞

我都3字頭，老細頂左我hea做3個月乜事都冇
可能我平時扮得足
明明3日做晒既野拖左2禮拜先做起
前一晚/ 當晚有活動就遲到早退

做好工作先
有閒精神同時間先發夢或文宣

而家一放工就攪文宣或者聯署
番工時同自己講乜都唔好理

我頭二個月都亂晒

而家番工除左食飯時 乜都唔睇

努力工作 做好做完美 無手尾 準時收工

放左佢，時間就係你

早慘係之前轉左工，我比人炒之前果份 FG 做左十年

呢幾個月係focus唔到,老細照舊捽撚到仆街
個個星期六日都發夢,個人冇停過,完全係身心俱疲
上個禮拜覺得頂唔順,真係好攰,星期六日冇出過街係屋企hea算,但係hea完又好有罪疚感

我試用期唔可以亂來，黎緊 十月二三四罷工join 唔到

我想講 join 唔到好 sad，就係差你一個

話說D Cash 都差唔多捐曬，之前無工返都係賣股票過日子 生命同自由都保障唔到既時候，錢真係唔再重要

要定一兩日 真係休息
最多捐番錢 出來
我係有機會休息果日就盡日
始終好多時突發就真係會著左

哩2個幾月都係返工遊雲咁撚樣...六日放假就出去...個心完全係件事上邊晚晚收工返黎就狂睇FB..連登

返一至五，星期六日一定出，邊有得休息

我又係狂追 TG FB 連登，資訊爆炸到個腦唔夠 ram 處理而塞塞地

簡兩日閒日放下空
星期六日份早餐食豐富d
加油

反而身體無事係個腦輕撚晒機

通常我唔出 就去做運動

迫自己返工果陣唔好成日掂電話啦
我前排都係掛住上連登搞到分散心
之後至少迫自己做完一個task先可以睇一次電話
慢慢開始可以集中返
唔做嘢冇錢捐呀
努力工作

由612開始完全集中唔到 之前三四日可以完成既嘢搞咗兩個星期

929 同101 仲記住要聲援新疆！
將香港抗爭視野帶去有國際使命感既層次
將香港抗爭成為世人既共同任務!!
有提議黑布蒙眼靜坐行動, 以令世界關注新疆人權問題。

same here 被辭職左

多謝巴打，手機放櫃桶 + 錶轉無通知 専注左少少

今日發現新老細原來係深藍，仲話十一最好死幾件 想即刻遞信

早排情緒不穩，有影響到工作效率
而家好咗少少

同感
今日先比老細照完
有堆數字要早兩個月要交比對家check
我同我同事啱啱先做完
又未combine完條數
比佢鬧到成面屁
內心知自己責任
但依幾個月真係咩都做唔到
返工就扮工
唉

怠工三個月

雖然咁返工都好仆街
但真係唔知點回復返平常狀態咁去做嘢

一樣，過左三個月都係咁，之後即刻大病一場

之前星期六日係會屋企 OT 野，但依家去遊行連休息都冇得休息 weekday 返工真係攰到痴線

你老細係咪藍絲